香港三大討論區今次終於連成一線！

連登，香討，Baby Kingdom一面倒支持光復屯公

咪玩啦 連登算乜撚嘢

推

連登得廢青，廢青點會搞咁多野

第一，香討
第二，baby kingdom
LIHKG 。404

咪搶光環喇連登仔，香討同BK先係主導